以前16年好興做網台，而家仲有咩後生嘅論政者/從政者仲有係網上論政?

好想識D新嘅從政者/論政者

以前天琦嗰D都有自己電台，起碼可以係節目認識到佢地嘅人

後生沒有什麼政論 , 開網而又不知有什麼人看 , 又不知怎樣宣傳找到目標對象 ?

咁有冇評論人嘅page值得Like？
今場運動好似唔紅啲評論人